我想知你地大壓力會做啲咩？

話說呢排壓力有啲大
明明減梗肥
但一有壓力 開始要用腦
明知自己減梗肥唔可以食零食
但係有無數藉口放縱自己
完全好似失咗控咁
。
我想知你地大壓力會做啲咩？

飲酒

連登標準：打飛機

食雪條

最近一日一條

渣電單車

唉 我食甜筒 食完有種舒服感覺

狂食狂食
肥死我

扔野
試過扔風筒 微波爐 雪櫃 車

扔完有一種講唔出既快感

沖涼

leaf4dead無腦開槍

咁刺激😱😱係真唔係？車喎！

massage

打Ｊ

飲酒食煙，希望早啲死

搵個靜嘅地方，合埋眼乜都唔理

溝酒飲

聽歌，訓教，睇戲

但唔會諗住嗰樣嘢咩？

由細到大睇住樓下個阿叔日食夜食
差唔多20年 睇佢個樣都七十幾
仲在生 邊個話食煙飲酒會早死㗎

打飛機 食好多嘢 一定要有甜品

瞓覺

咩都唔想諗